[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1306)

1001

1

WOW

頭先仲想買10.5s
睇多陣先

松鼠 綠雉 GOAL PLEASE

搶我改運POST

３串１ ＤＯＤＯ連續３次不中１００１
頭關 中
次關
尾關

松本反cup未

松屎 松本仲未goal

on9 server

連登近排日日玩係jm9

千葉 山口組繼續入ok?

唉 收少關

壞*

btw 屌 全黑點做野㗎 l

日日斷

入左12.5B 練心

惱羞成怒的都督！

山口 繼續入ok

東京3:0

又壞

俊我今次要1001到！

再追客ng
有無支持

千葉養生了

東京想學甲府半場4粒？

高sir好波！先過一關

支持

30

屌啊 千葉咁撚勁嘅 買撚咗松本

山口屌多粒先?

仲黎 無買到客2去左睇動漫

話左千葉1.92客勝上樓機會

山口入返球啦好嗎
我唔想斷頭呀
2:2比我輸半

後悔冇跟高sir搵食 走寶呀

東京 完

千葉客場蟲

東京半個鐘半全大收晒

痴撚線 矮妹聽日生日 我買左蛋糕諗住12點正拎蛋糕去佢樓下叫佢出黎 黎個連人帶波入網 佢失驚無神話接我收工 睇黎有機會會og

讚得高蛇了

咁快講定
我信山口反cup

３串１ ＤＯＤＯ連續３次不中１００１
頭關 中
次關
尾關

差２關

日假盤真係玩死人 冇玩盤

agger

岩岩回家返去屌球
發現得小貓三四隻

12.5s

千葉3.5s入手

東京學埋甲府啲野

唔會ＯＧ，我買重你首名！

山雅定山口

狗會日假開即場呀

想喊條4串1
有兩關叫緊糊
但斷頭關

高蛇點睇bee半大

話左千葉！

草皮系列唯二果兩場讓球主客-1就無波入

其他就大大力入

松本上場紅左個重心球員無得出即刻輸到仆街

坤爺你頭先又話山字串埋佢

今季東京綠茵半大全大 終於不是夢

4串1 3關開對家

補多飛千葉ng 有無feel

松本山雅
打錯左

松鼠入返球定定驚先

原來有走地

係首名入球 矮妹個龍勁過皇馬

其實我偷偷地買左買左松本過關

即場12.5s練膽大法

跟左
終於有錢羊

咁多彈弓手

go

千葉ng中

Btw 草皮頭關係千葉+1

gifu山雅個兩埋大波波please

入左10.5s先叫練膽

又補
我都想補但買左山雅好矛盾

頭先1.87入左 一齊練

1.76入左 一齊

山口 千葉gogogo

山口細波cashed

松本上盤點cup3球

你地全部都pk啦 我10.5s都未練膽

2.04 入左12.5B架

山口千葉大波plz

西雅追和得唔得

一定得既

千葉補埋飛等收錢

千葉ng gogogogogo

在上週落敗前，球隊13場只輸了1次，我相信他們走勢不會因剛仗敗陣而突然滑落，今仗要贏發揮不穩的千葉市原應不會有很大阻力。

千葉咁都唔入

岐半場追和

山口 千葉俾多粒

松鼠1 more!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

松鼠1比0

12.5b

綠雉 2 more!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

松本
東京
Gifu
烏冬 冰封

松屎

松鼠

3.5/4s

山口入多2粒啦屌

入左5k又輸剩10蚊

綠雞入未

大波鐵膽半場得一粒

有10.5B 即入

烏冬綠雞冰封至完場唔該

買咩

松鼠good

松本

千葉半大半大簡左半和

1:2

松鼠keep住 山口開大plz

半大好分好多

收$了

同路

Diu

大波cashed

松本半主中風

1:2
山雅追呀屌你老母
如果山雅反cup我去旺角裸跑
有無巴打join

買緊入左波

山口 屌多兩粒黎啦

山口開大未

有！

普蛇練膽大法

差D2:2

千葉大波gel

再追千葉ng

就快

okay

留位比我

山口同我入佢4567粒

呢排睇世盃 睇番日假咁多波入好唔慣

差山口

只出一場 德島同樣快樂

5.5細 收息

松本山雅

爛牙仔快d幫我叫爆佢

好
山雅反杯我地旺角等

下半場會入

松本 大波完成
東京 大波完成
Gifu 加油入多兩粒
山神

烏冬 冰封
金澤 冰封

有冇link你地邊到睇？

今日賽果咁正路既 日閪

山雅唔正路

角 點補 買左12.5B

山口下半整多兩粒
千葉頂住！

等10.5b

球證完場食角

5x1 jump

山雅反cup佢呀山雅

上啊山口

希望係啦

help me win

針

好彩冇買到垃圾綠雞

松本追和當贏

6角？

有冇巴打買5.5s

松鼠 山口加油

山口 agger

我有買
一條4串1
一條3串1

唔知10.5B 出唔出到黎 依家11.5B 1.9X 想補

山雅 同 綠雞加油

高蛇6點有冇半大心水

賭松本山雅既唔好放棄

買比利時13.5c B啦

日假好賭過世假杯好多

加油我想派錢！

大分三神

早g單頭東京綠音

松鼠入多粒好啲
山口入多兩粒 plz

有早知無乞衣啦

唔會再賭世盃c 贏埋唔夠醫心臟

有冇屌大分盤的

蜜蜂

beeeeee

大分 德島

支持！

今日好正路.......好神奇...

大分三神 半大

星期六 109
金澤薩維根(主) 對 熊本羅亞素(客)
入球大細
大[2.5]@1.87

三神半大

熊本 第一球 試小小
同埋熊本大波

求大分link

千葉12.5,gel

屌你
山雅 綠雞快d入波啦下
山雅就反杯
綠雞就1粒都得架啦

3.5？

山雅不了 6雞考慮下

有無千葉ng same road

山口入波未呀

即刻落飛

入左11.5B 既手足舉個手黎睇下

依家覺得日假好撚正氣

入左11.5s 可以點補

連 C 都唔買我都唔知仲買咩好

事實我買左12.5B 求可憐

正氣bee

齊練膽

走地個場 11 12c 完頂盡

一陣7C 8C 就有12.S 足水啦

D資源收買晒世盃球證球員。

先咁正路

我就唔信架啦

山雅cup到?

千葉半3全3

歧阜下半場反CUP佢

今場千葉多過12c我打12次飛機 12.5sgel

簡單啦

12.5b加油

似大 lm

你個名點黎？

世盃不了

近排雲加成日熄燈
搞到我見到佢channel條女出現就火滾

不死鳥同我追和啊

三神 求你半大

山神有機會嗎

冰陣先啦

求山口開大波

10.5b 高水入？

We trust 高蛇

GEL

山口 求你開大

下場先

山口上啊

山神即入

高水了

山神1 ：0

山口上啊
買左你2.5 b

山口組入波啦 唔好扭計

唔好呀 半細啊 Keep住1:0

-5c

德島

黃蜂入波啦屌

熊本半大加油

德島又黎料

千葉無入最後召集

入多球

三串一差山口大波

山口開大未呀屌

松鼠2比0

松鼠2:0

諗緊補唔補千葉ng

-5C

松本ng
殺哂

重注左山口2.5b

山口 one more

-4啦 又要針

Gifu

仆街了 山口1:1

山口

fake goallllll

山口1:1 -1甩

屌山口 入球啦

FAKE

山口同松鼠又逼害半大

Fake

好彩fake

屌你老母又FAKE

fake-2甩

靚炸

Fake 嚇死

山口7分鐘1球，90分鐘幾多球

山口2.5 b
差一粒，生性

Diu fake lun die

Fake得好

FAKE 完對家入

山口集氣

Gchi

千葉無入球gellll

點解要fake

好彩 山口頂實啦

岐阜加油

三神禁屌

等緊人貼飛gel

好想買千葉ng

金澤大波快入

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

黃蜂gel

GOAL!!!!!!!!!!! 松本

客場蟲

2:2

ＷＨＩＣＨ？

千葉2比2

入左

松平反cup不是夢

Diu 22

千葉你咪啊

松本cup佢老母

松本O趙佢老母臭閪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

等我呢家追千葉ng

屌山口開大未

千葉

山口大波jump

山口開大未？

狜一式

屌千葉生性d la

松本會反cup嗎

熊本半大針

買了１２。５Ｓ先來追平，唉也。。。

千葉入多球呀

山口開唔到大去整走隻智慧齒

千葉客場從來唔會令人失望

千葉打上半 下半比人虐待呀

千葉gel

2:2啦山雅
杯埋佢啦屌你

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

千葉go

山神黃鋒秒Goal 2球Ok?

千葉食左屎黎?????

松鼠入多粒幾好
山口入未 gifu入都ok

3:2~!!~~~~~~~!!~!~!~

杯左

3:2 CUP

3:2啦

秒反勝

3:2

山口入波啦屌

3:2?

cup 埋 cls

日假好假呀

球探慢撚到

反cup!!!!

仲話咩日假好正氣

cls

客主客和

2:2買松本cup仲有2.x

3:2!?

山口入呀 屌

10倍反cup又開出

三神！

個龍好波

大分

痴撚線架
山雅好野呀屌你
山神都係

山口俾多球定下驚

松本神反cup

係咪有巴打派

臭bee

gay 巴好波

ＤＯＤＯ買左？！

三神

日本波真係好盞鬼

山口1比1

好在補左10倍

1-1

山雅好波

山口jump

gifu又入

山口差一

熊本打緊邊爐？

山口/gifu入多粒 唔該啦

又fake 屌你老母

又炸

下又fake

又fake

屌你老母炸撚夠未

又fake 準備0-2

又fake goal好波

炸

屌你老味咩又Fake

笑撚死

又炸 買左大波想4

Cls

本身已經預輸哂去入錢，去到馬會見到又反cup

FAKE 2次 放棄

炸2次

大波 被逼害

松本入第三球，其實係千葉keeper解圍傳左比松本

好似有旺角祼跑team

山口比多兩粒啦

炸得好呀

炸完對家入

炸得好

山口要fake幾多下

逼害大波

球波都無入 網邊黎

球証買左細波

得到對家最快樂

松本
三神
山神
屌你老母岐阜 炸撚完未

頂實牙

屌你老母日假易撚賭到 世盃班撚樣呃錢

又入

Bee ....

屌你千葉，咁玩法點夠你玩啊

追和算啦

唔信住

真1:1

又1:1

想點撚樣呀 又FAKE呀

屌你老味手抽根㩒錯掣阿？

屌

Fake ng fake ???

bee 追和ok？

今次真未？

黎多粒

屌你老未 今次真未？

一陣又炸

堅11

真。山口1比1

真係1-1？

買左山口 表示好心累 又無得補飛 好驚

真練心 山口

比多粒啦山口

㩒掣條友玩完未

黃峰 千葉 Cup la

我講錯了
松本
三神
山神
岐阜

屌 日假都要玩尻我

三神 入多粒

係咪條友禁錯制

山口入多粒贏埋開個大啦

bee

炸左佢啦屌

炸埋佢啦屌你

GCHI

山口-1

山口 bee

買親佢都要屌波

日假真易賭

屌GIFU死都要入 ON9

金澤奇蹟半大啦

BEE半場先追和 再CUP

山口我屌你生性入返粒

應該穩75分鐘3紅格

黑社會入多粒

屌你老母 山口，ＢＥＥ。

千葉真係垃圾波 永世

俾水您地

山口 三神

唔係fake啦嘛

原來燈閪俊要左山口同bee

三神！！！

BEE

三神bee 俾多粒，山口俾多粒

入左波仲刷咩角

Fake咁多次 細波cashed

三神頂住

山口gifu是但入啦屌

2.5b
差一粒屌麻去！

松本 大波完成
東京 大波完成
Gifu 加油入多一粒
山神 加油入多兩粒

烏冬 冰封
金澤 冰封

山口上啊屌你

山口 bee比d力啦

遠射山口龍門縮手
cup硬

綠雞入波未呀屌你老母

同路啊屌

有機bo

希望開到

山口輸硬 燈閪俊要左

屌想喊 買乜都要針

松鼠比多粒

想知8點買咩

等你派我

山口比人禁屌

唉。。。

會抽你

山口 or Gifu
比多粒黎

山神20

山神2比0
都話唔快樂架啦

山神

有無得買山口飛

邊個入波唔緊要，有人入就得

山神2-0
德島對家

山神中楣

我唔會買盤喇應該 而家每晚都係玩即場角 我會青爐出

屌你老母啊山神:

德島同樣快樂

刷c未

綠雞！

山神比多粒我快樂呀！！！！

睇黎綠雞又想00妹到完場

Dodo

岩啊師兄，比多一粒就夠

山口唔入輸埋啦

山口 差你

松本 大波完成
東京 大波完成
Gifu 加油入多一粒
山神 加油入多一粒

烏冬 冰封
金澤 冰封

熊本冰封入球

大分比多粒

幫我叫

黃蜂one more

屌你山口咁都唔入

千葉
山口
黃蜂
水户
金澤

bee 試下追和

山口入粒啦

8折出讓山口

德島
黃蜂輸多球啦

綠雞

入波入波入波

冰封角

6雞入波啦屌

山口頂撚住都得架啦
綠雞入波未呀

半價

千葉反cup啦好嘛

山口入啦

OK

三神 半大求你

Cup 上cup?

德島同金澤半大揀左後者 唔賭了

松本 大波完成
東京 大波完成
Gifu 加油入多一粒
山神 加油入多一粒

烏冬 冰封
金澤 冰封

唔叫住喇 唔得閒 轉頭返嚟

山口入多粒啦

燈閪俊要左bee 三神即刻禁屌

求青爐

CUP左先講

G chi

山口 大
松鼠 大

山口 快！

松本冰封

快

不死鳥 Bee 衝啊

德島個場兩粒頂到完場唔該

山口快入

12.5s頂到屎眼痛

日乙山口無大波唔識賭了

又係我呀？

冰封俠召喚

俊仔對家

山口頂實 唔好再失了

上呀

山口 屌波啦

岡山隊垃圾入波未?

依家唔入波 幾時先入波啊屌

好彩補左12.5s 豬死人

買咗千葉 好撚彩補咗主勝下隊入球

山口應該輸埋

山神+1
三神盤
松本盤
岐阜盤 入多球

祝大家贏多啲

我11.5s

松鼠3比0

松3:0

Gunn

山口2:1未

6雞

山口入得唔得

三神入未

屌，是撚一邊入啊！爽手

松屎真係好鐘意半細全大

差山口 唔入俾人入

其實綠雞場波有無踢架屌你老母

松鼠
大分 差你地炸 比多2粒

綠雞食屎啦

綠雞0比1

烏冬1-0綠雞

有 1:0

烏冬goal?!

我10.5

山口 唔入比人入啦

小弟10.5

綠雞個種廢

山口/gifu是但一邊入一粒啦

日假易賭到

熊本金澤屌你地老母咩

山口唔入比人入啦

我6x7 應該開唔到了 冇眼睇

得佢冇波入

買左烏冬 主客主和客和客主 串 德島 主客主和客和客主 。。斷左了

山口求你入多一粒 條命交比你了

歧阜 BEE 比心機 CUP佢

想你post多d女 好j

綠雞永世blacklist 屌你老母

12.5B 再見

入球波都咁難

山口差一球過條五串一

山口入波

半大都廢事嗌 直接屌佢地老母了

山口仲未入 jump

點cup😅

好彩德島有半大咋ＤＯＤＯ，但我大注我心水個度４Ｘ５，現在很危。。

希望你看到

加油 支持對家

l有名你叫啦 雞啊 專俾人入架

開*

山口去呀

岡山快撚D解散咪出黎害人啦屌你老母
烏冬都輸

求山口入波

千葉入波未

山口求下你

山口頂住呀

謝謝ＤＯＤＯ

山口差啲入

入未

我要波呀

入呀山口

2:1

大分三神 半大啊 唔該你

2-1

千葉求你追和

唔好啦。。。

Done

山口輸埋

入呀出口

2:1 real?

唔好炸 pls....

山口1比2
大波了

Gifu ho ball

屌！！！！山口組點解呀！！！！！！

雷法下半場都唔係路

好波 歧阜 差BEE

唔好炸

Gifu goalllllllllll

山口廢撚到 屌

搞掂收錢

同你同船真係預左要針

大波

山口求追和走盤

屌山口輸埋 唔洗睇

ＪＵＭＰ。

搞掂 兩注2.5大

山口 係咪痴線

Bee Bee Bee Bee入波啊！！！！

4串1斷櫪木

屌你老母又fake

fake?

唉又跳多次了

真係炸

屌輸死

fake

Gifu
黑巴對家3*1 ！

Fake?

仆街！！！！！！@

一落大注少少又輸
山口

1折出售

Real

山口 松鼠 大 中！

屌你老母

又入番

1場波可以炸3次

笑撚死

又真

智慧巴

屌想點撚樣

又入翻？

俊仔轉運未

賭得多世盃 見到咁多大波 搞到我好撚興奮

話左山口龍門打假
兩球遠射都無飛盡

心情複雜
松本cup左
山口比人追和
綠雞輸一球

松本4-2

玩夠我未

4:2

笑4

松本42

2:2?

俊 好球

係到撚賭仔

山口２：２！！！

咪撚入啦 gifu

Bee！！！

2-2

Gifu2:2

乜撚野事，世界盃仲玩得得賭仔唔夠？

又點呀 屌你

撚到我

2場客主抵輸啦

屌你咩山口⋯，

22

水戶入未

屌
山口

松本屌你咩 比兩粒熊本啦

㩒唔撚切3倍幾主ng

山口追呀屌

NBA

大波波

我要

大分 黃蜂 差你地炸

山口cup啦

山口2:2!

求走盤

2-2
Gifu加油

松屎真係派錢

收錢！！！！！！！！！！！！！！！！

山口cup佢啊

3-2啦仆街

bee plz

半6全9

我愛爛牙仔 月巴

日假追大就啱

89分鐘 3-2

熊本全大是咪已死

求山口3:2

山口cls

玩日假好撚開心，世杯真係比狗玩

山口快cup

買左黃蜂既，，ＢＥＥ ＣＡＲＥＦＵＬ了。。

日假練心

2.5 大中

第一次買！

山口加油

山口2:2？ 我睇仲係2:1

屌你 半大啊

山口走盤算數

心血少

松本10.5s

１：１ ＯＫ？

bee 入未

不死鳥真係廢撚到呢

山口入返

多謝智巴

Bee 唔會開得出

山口可唔可以cup多下 好緊張呀

大波中哂
但買下盤就收哂皮 屌

金澤熊本打緊邊爐

fatfat三串一

有波入就得 求下你

半6全9 半7全9

山口2:3End

山口組，俾多個2:4我

2x1 收錢

凍到硬哂

4x1爭一場山口 幫手一齊叫

11.5 12.5s 頂實

10CCCCCCCCCCCCCCC

日假真係好正氣

10s

差三神半大

跪求山口臨尾香

gifu全隊立即斷腳死

山口入多神聖的一粒 永遠支持你

12.5s 上半場果時以為會爆

松鼠比多球

咪再刷c

可見山口不想輸

岡山我屌你老母

熊本入未

綠雞CUP佢老母啦

歧阜福岡 加油呀

山口單刀cup波

熊本個場比兩球12m啦屌

唔入比人入啦仆街

今日正氣波

唔好再刷c

除左靠落雨之外，真係好廢

三神 求入波

走盤得唔得。。

山口上啊屌

山口 bee cup呀輸少當贏啦求你啦

絕殺半大pls

Rc

紅埋屌

山口紅

山口紅牌..

紅完仲勁

停CCCCC

劇本開始3-2

屌 紅撚埋

紅埋屌
山口10個泊大巴拎一分吧啦

ON9 條友自己1分鐘拎兩黃

屌入波唔係入牌啊屌

千葉咪再刷c

山口走盤我滿意啦

睇下山口點
山口走既bee都應該走到

山口仲有幾多分鐘....

條友收左幾錢

不了

仆街了山口紅左件

山口rc
機會黎啦gifu

依場好撚精彩

德島ＧＯＡＬ！！！！！！！

千葉入11.5b ok?

戰神上身2:3

每次輸波，德島同樣快樂

全黑巴啲tip原來要倒轉睇

入

叫我個名....山口雷法

比我走盤得唔得

11.5s

千葉立即完場屌你老母

黑社會快撚d入多粒啦

松本 大波波完成
東京 大波波完成
Gifu 大波波完成
山神 大波波完成

烏冬 冰封
金澤 冰封

你買左

周瑜巴過關差邊關

勁到

多謝智巴兩口入球大
雖然無串埋 都開心

屌你個閪入未

冇中過龍 兩隊

山口雷法上啊！！！快手入多粒啦！

有料

頂撚住

山口越紅越勁

880

其實gel得
下面兩場都唔識入波

日乙正氣過世假盃點搞

我想派錢 求頂實兩場細波

888我了

俾多幾個角

-2C

888

不你老母

Im

世杯西波比狗玩

唉

唔好gel ah 想派

gi你老母fu

2:3?

888 搶到咁BEE要CUP了

冰角

900

山口走盤我都受

Skip曬3場世杯今晚玩美職好過

三神唔入比人入啦仆街

仆街gifu

派

派我

拿蛇今晚出左未？

係 屌新手 真係要跌餐lunch

要留了

派埋me la

2:3

比多個角球

幫你叫
派我

916

BEE上呀

Feel到三神開主客

求2:3山口

大分又無半大

山口入多粒

支持啊

FEEL到

要搶1001了

No

達拉斯點睇

金澤我屌你老母

bee 追和未

烏冬金澤兩場頂實呀唔該

Feel到山口開客

千葉12.5s 頂到屎眼出血

好耐冇中過1001

麻煩哂咁多位師兄！
第一次買波小試牛刀
2.5 B 中左！

me2

輸到跳樓了

起腳=1

千葉 山口 bee 又要針

絕殺啦山口

三神上場咁咁正氣 今場要派膠了

金澤熊本養緊生?

補4分鐘

屌你，睇睇下record先發現尋日晏晝鳩篤左條日假4串1，贏番$3000 離場

挽留

me

德島呢隊on9波點解仲生存到

10.5未出聲

強好波

返嚟啦

強強

強 復出 ＯＫ？ 愛你

挽留強強

多謝牙齒仔

強強番黎未

日假仲好賭過世盃

比利時有冇同路

求角

垃圾

好緊張 邊個會搶到呢

一陣cash out啦，唔賭

掛住做野 爛牙仔又中

好刺激 90分鐘係咁屌

11.5開左半個

平時輸到仆街既日假，竟然咁多人都贏錢
世假真係逼害賭仔

千葉12.5仲要頂多1分鐘

烏冬 金澤頂實呀唔該 我條6x7

gel啦

中哂幾倍

Lm

大分大波

留小小啦，沒左你，我唔開心的。

大分三神 黃蜂 下半場出力同我入波

想睇飛

日假贏錢易撚到 大注玩世盃無注中

5mins

今次跟唔到 唔愛你了

9.5買唔到
買咗10.5
開10個角，屌

23

12.5B 的我 一早睇開左了

11C

fit 買咗$100 一注？

又rc

11c

50炸 細注玩

頂住啊山口

1001 改運

..